警方就9月一宗油塘海岸對開浮屍案 呼籲市民提供資料

警方呼籲市民就9月23日觀塘區一宗屍體發現案提供資料。

警方在當日上午約8時半接報，一名女子在油塘海岸對開海面漂浮，女子被救起後，現場證實死亡。

警方相信死者是一名年約20至40歲女子，身高約1.6至1.7米，中等身材，短黑髮，身上有3個紋身，分別位於右肩、腹部和右大腿。被發現時身穿藍白色格仔長背心，黑色長袖外套，黑色長褲，白色平底鞋及有一個深啡色手袋，身上沒有身份證明文件。

警方呼籲認識死者或有案件資料提供的人士，與警方聯絡。

提供資料=知道太多野

手足

引蛇出洞

不了,警民不合作

引人去狗屋提供資料,順手滅口

呢位都無咗件事
個菲傭就俾狗趕走咗

係趕走就好囉

記得嗰陣話佢偷拍所以遣返佢

20-40歲

我唔明點解差佬唔會自己查到？捉示威者蒙哂面都捉到，根本差佬對其他案就懶睇閉路電視

係都開死因庭先畀。畀你？！

不了
人與狗差距太大

提供完下一個就係你

提供資料=做下一個

呼籲目擊者自首

唔用無可疑啦？

兇手好大機會係警犬

通知咗佢仲有命嘅？

好撚癲 咁都叫偷拍